五分鐘前和理非對popo叫"自己人" 五分鐘後一次過幾百人被拉晒

咁係係咩事? 咩玩法?

勁多人俾人包

濫捕

5分鐘前咩

400人